香港人唔好再呃自己 法治已死

如題

香港人!!!

你哋要見到幾多周同學死，先肯出嚟呀！！

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸